劏場大王尹柏權涉藏毒被捕 同居27歲女友禮頓山墮樓亡

節錄

劏場大王尹柏權涉藏毒被捕 同居27歲女友禮頓山墮樓亡

一名27歲女子昨晨在跑馬地豪宅禮頓山墮樓身亡，警方入屋調查期間竟在單位內撿獲可卡因，並以涉嫌販毒拘捕58歲男戶主。據知，被捕男子為「劏場大王」尹柏權，剛與妻子離婚，正申請財產分配，而女事主為一名室內設計師，近月才與尹柏權拍拖同居。

周日（26日）早上9時許，警方接獲禮頓山的保安報案，指一名女子倒卧六座平台，當場不治，經調查後，相信女事主由上址一單位的洗手間墮下，未有在現場撿獲遺書，事件沒有可疑，但在入門調查期間，警員在單位內撿獲12.5克懷疑可卡因，。。。。。。。。。。。。。。

《蘋果》翻查資料，尹柏權為資深投資者，曾多次購入大面積舖位後，隨即劏成蚊型舖拆售，包括尖沙嘴DNA商場、大埔大日子商場、天水圍新北江商場、深水埗深之都商場等，遂有「劏場大王」之稱。當中他於2012至2013年間連續推出3個劏場，帳面賺15億元。

尹柏權於2012年10月底以19.8億元購入的百樂酒店商場（首都商場），其後劏出逾700個舖位，大部分舖位建築面積由約40餘方呎至100多方呎不等，開售時期提供首兩年5厘租金回報保證，因而吸引了不少投資者認購，其後他將所有劏舖售出，連同地舖合共套現約30億。

另外，尹柏權單於。。。。。。。。。。。。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：
----------------------------
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新
-----------------------------
你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568